Unsubscribe 西Dorsi 大行動

只要回覆"西Dorsi 正仆街", 小編就會私訊你unsubscribe嘅方法

從來都冇subscribe過

BTW兩個都未睇過